Определите индуктивность $L$ катушки, используя результаты двух опытов:
\begin{enumcyr}
    \item когда катушка включена в сеть переменного тока с напряжением $U = 200\unit{В}$ и частотой $f =
        50\unit{Гц}$, ток в катушке $I = 4\unit{A}$;
    \item когда катушка включена в сеть постоянного тока с напряжением $U = 200\unit{В}$, ток в катушке
        $I = 5\unit{A}$.
\end{enumcyr}